到底乜撚嘢係fam jj

如題

推

成隻字好撚好笑

famous jj
唔撚知 淨知係00後啲term黎

隻字真係好撚柒

好似係KOL d frd
老屎忽表示唔撚明00後d用語

famished jj
想屌閪